［戰術]***不說跑呀衝緊埋黎！試說一二一二！***

三個月喇

Hit and run 都講咗兩個月喇，都仲係一味叫走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

戰術post推你老母

真心睇唔過眼

灣仔狗屋條橋十零隻，橋底成千手足都唔召喚獅鳥，搞撚錯

612
721
831
新屋嶺集中營

屌那媽頂硬上

仲有呀

唔好再做散水撚留力撚呀
71又話留力
85三罷留力
831又話留力
十一賀佢老母係咪都係留力呀

你老母想做發資訊嘅專業啲啦

今日聽咗十鳩廿萬次呢邊有狗嗰邊有狗

我要時地人一句過呀

乜撚野叫「走呀！嗰邊有狗！」
我要「循道衛理一百防暴！」

聽日 930 全港三罷

推

戰術post冇人理

人手推上熱門

哨兵專業啲唔該！
不要說「走呀！嗰邊有狗！」
試說「添華道出水炮車」

推你老母

我推

破你五連

破我多啲

不要說「走呀！狗衝緊埋嚟！」
試說「急步走！一二一二！」

繼續破

P牌推唔郁

破你老處

幫你推

推呀

試下說我要開波。嚟到呢個狀況，3歲細路都知會發生咩事。出嚟》圍牆or其他〉被人包》走得快過老母〉手足被人足》開po